
                      Una pelicula buena, pero hasta ahi, fueron actuaciones buenas, pero hasta ahi. La pelicula tiene sus fallas, pero al fin y al cabo termina siendo una pelicula entretenida de ver y disfrutable
        
            